Každý rok mění život lidí na Zemi .
To může být kvůli ekonomické situaci , valkám , změnám počásí .
A také může být kvůli modernizaci , a to je velmi důležitá časť našeho žívota .
V příštích dvaceti letech lidé neznali o počítače .
Oni nevěděli , že brzy bude Internet , a jejich život výrazně změní .
Moje maminka mi řekla , že když ona byla malá , oni neměli žarovku , a měli jenom svičku .
Pro mě to je neobvykle .
Já jsem , jako ostatní , dítě civilizace , a nemůžu to chapat .
Ale , když jsem byla malá , také jsem neměla počítač , začala jsem používat jenom v střední škole , a proto jsem měla mnoho volného casu , my , děti , jsme hrali na ulici , bavili jsme se , hrali jsme v sportivné hry .
A všechni byli rádi .
Měla jsem baječné dětstvo .
A teď děti sedí jenom před počítačem , nic nedělají , jenom hrají .
Oni jsou introverty , nemůžou spolu mluvit s lidmi , špatně studujou .
Určite také , Internet pomahá ve vyuke .
A proto já myslím , že za dvacet let život bude lepší .
Internet , modernizace budou v progresu .
Budeme mít roboty , kvalita prace zlepšuje , budeme mít mnoho nového , co bude pomahat nám v žitově .
Ale budeme mít i mnoho horšího .
Lidé se stají lenohy .
Roboty budou všecho za nich dělat .
Ženy nebudou mít domací prace .
Robot bude vařit , uklídět a td .
Lidé uř teď začinají být tlustými , a rok za rokem to bude pokračovat .
Bude víc a víc aut , ona budou také letat .
Zdravotnictví zlepšuje , ale nemocných bude víc a víc .
Potraviny budou modeficirované , A samořejmě , peníze budou hrát hlavní tak , jako i teď .
A já v té době budu mít svou rodinu , dobrou karieru , oblíbenou praci , budu mnoho cestovat .
Můj sen je navštevit všechny zěme v světě .
A tím se budou zabývat .
